螞蟻超額認購388倍凍資過萬億又唔見班狗拉？連國家都話唔俾上市， 幾時去拉人

螞蟻超額認購388倍凍資過萬億又唔見班狗拉？連國家都話唔俾上市， 幾時去拉人

獻醜不如藏拙啦

據《華爾街日報》報導，中共官員透露中國領導人習近平親自下令停止螞蟻金服的 IPO